【「大沈判」判辭】沈大師：月底前，必失三萬點！ (威威豬啦)

人稱「沈大師」的訊匯證券行政總裁沈振盈，料午後仍會有淡倉盤湧出，因大市跌幅達1500點，期指會Call孖展；另外，不少孖展客，亦會有Call孖展壓力。

他預期，今日有機會失守50天線，「睇吓穿咗，斬完倉之後，美市會唔會上返去，不過上唔上去都好，技術形態都係差。」

不過他指出，美股情況都不樂觀，「美國都好多炒友做槓桿做得好大，依家美股期貨跌咗差唔多成900點，如果今晚美股再打多口千幾點，聽日就阿彌吉帝，1月份升幅，一個星期搞掂返畀你。」

至於新年開紅盤機會，他笑言「睇吓邊個位啦，如果你話28000、29000嘅，開紅盤都唔難嘅。」他預期，整個2月份以淡為主，新年前跌至30000點左右或會彈一彈，但2月底就一定失守30000點。

至於現時是否追Put或追熊，「要自己控制風險，由高位已行咗成接近三千點落嚟，你追有一定程度波動要承受，所以我覺得就算你落淡倉，都唔好落咁重，你話你有嘅，煲住落去就好打啦，如果冇嘅依家落去，個市郁親都起碼幾百點。」

屌你個西上次又大大聲話新年前冇事,而家實大升喇

大師話過年前無事

二千二百億成交

大家準備入貨 信神燈 不死

入市信號明確

大師

吊原來係琴日講就要琴日買 即時顯靈

乜7都比大師講曬

又話過年前安全，結果跌到碌鳩甘

宜家話月底前破30000